你地覺得而家係寫字樓仲應唔應該戴口罩

戴
唔戴👎🏻

每日只得零星本地個案
唔戴都好合理
戴左好焗
塊面又出油

無病嘅去邊都唔應該戴

正解

二月果陣咁講，畀人鬧係熱狗

喺呢度講呢啲嘢會比人當係熱狗